呢位被搞手足無父無母得19歲要大家幫

又話沙田係首都，唔好當人地係condom呀
我要比手足感受到大家係齊上齊落
都係個句，人地拎條命同前途出黎為香港
大家一定要到